8/10 一定要有事發生

無事發生即係代表就算動用到緊急法同蒙面法
民怨只需用三日就自己熄火
一星期後可以直接緊急法> 23 條/ 封網